（突發,慎入）有人因德國輸波找數食屎

你地睇下人地 講到做到肯找數 有幾多連登仔做到

真漢子

好完整既一條屎

諗番有段戲
講一對男女俾人捉
個犯迫個男女互相痾舊屎出黎俾對方食
互食完後 條女就話個男
你都唔愛我 點解要痾咁大舊屎 要食咁耐

點撚樣屙到條咁大咁完整既屎

舊屎假到